<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">Katalog Film</string>
	<string name="title">Judul</string>
	<string name="genres">Genre</string>
	<string name="date_release">Tanggal Rilis</string>
	<string name="rating">Rating</string>
	<string name="runtime">Durasi</string>
	<string name="overview">Kilasan Singkat</string>
	<string name="movies">Film</string>
	<string name="tv_shows">Serial TV</string>

	<array name="data_movie_poster">
		<item>@drawable/poster_lion_king</item>
		<item>@drawable/poster_mib_international</item>
		<item>@drawable/poster_avengers_endgame</item>
		<item>@drawable/poster_aladdin</item>
		<item>@drawable/poster_spiderman_ffh</item>
		<item>@drawable/poster_pets_2</item>
		<item>@drawable/poster_detective_pikachu</item>
		<item>@drawable/poster_captain_marvel</item>
		<item>@drawable/poster_alita</item>
		<item>@drawable/poster_dragon</item>
		<item>@drawable/poster_glass</item>
	</array>

	<string-array name="data_movie_title">
		<item>Raja Singa</item>
		<item>Men in Black: International</item>
		<item>Avengers: Endgame</item>
		<item>Aladdin</item>
		<item>Spider-Man: Far from Home</item>
		<item>The Secret Life of Pets 2</item>
		<item>Pokémon Detective Pikachu</item>
		<item>Captain Marvel</item>
		<item>Alita: Battle Angel</item>
		<item>How to Train Your Dragon: The Hidden World</item>
		<item>Glass</item>
	</string-array>

	<string-array name="data_movie_genres">
		<item>Petualangan, Animasi, Keluarga, Drama, Aksi</item>
		<item>Aksi, Komedi, Cerita Fiksi, Petualangan</item>
		<item>Petualangan, Cerita Fiksi, Aksi</item>
		<item>Petualangan, Fantasi, Percintaan, Komedi, Keluarga</item>
		<item>Aksi, Petualangan, Cerita Fiksi</item>
		<item>Petualangan, Animasi, Komedi, Keluarga</item>
		<item>Aksi, Petualangan, Fantasi</item>
		<item>Aksi, Petualangan, Cerita Fiksi</item>
		<item>Aksi, Cerita Fiksi, Cerita Seru, Petualangan</item>
		<item>Animasi, Keluarga, Petualangan</item>
		<item>Cerita Seru, Drama, Cerita Fiksi</item>
	</string-array>

	<string-array name="data_movie_date_release">
		<item>19 Juli 2019</item>
		<item>14 Juni 2019</item>
		<item>26 April 2019</item>
		<item>24 Mei 2019</item>
		<item>2 Juli 2019</item>
		<item>7 Juni 2019</item>
		<item>10 Mei 2019</item>
		<item>8 Maret 2019</item>
		<item>14 Februari 2019</item>
		<item>22 Februari 2019</item>
		<item>18 Januari 2019</item>
	</string-array>

	<string-array name="data_movie_rating">
		<item>PG</item>
		<item>PG-13</item>
		<item>PG-13</item>
		<item>PG</item>
		<item>PG-13</item>
		<item>PG</item>
		<item>PG</item>
		<item>PG-13</item>
		<item>PG-13</item>
		<item>PG</item>
		<item>PG-13</item>
	</string-array>

	<string-array name="data_movie_runtime">
		<item>1j 58m</item>
		<item>1j 55m</item>
		<item>3j 1m</item>
		<item>2j 8m</item>
		<item>2j 9m</item>
		<item>1j 26m</item>
		<item>1j 45m</item>
		<item>2j 4m</item>
		<item>2j 2m</item>
		<item>1j 44m</item>
		<item>2j 9m</item>
	</string-array>

	<string-array name="data_movie_overview">
		<item>Simba mengidolakan ayahnya, Raja Mufasa, dan mengambil hati takdir kerajaannya sendiri. Tetapi tidak semua orang di kerajaan itu merayakan kedatangan anaknya yang baru. Scar, saudara lelaki Mufasa — dan mantan pewaris takhta — memiliki rencana sendiri. Pertempuran untuk Pride Rock dirusak dengan pengkhianatan, tragedi dan drama, yang akhirnya mengakibatkan pengasingan Simba. Dengan bantuan dari sepasang teman baru yang penasaran, Simba harus mencari cara untuk tumbuh dan mengambil kembali apa yang menjadi haknya.</item>
		<item>The Men in Black selalu melindungi Bumi dari buangan alam semesta. Dalam petualangan baru ini, mereka menangani ancaman terbesar, paling global hingga saat ini: tikus dalam organisasi Men in Black.</item>
		<item>Terdampar di luar angkasa tanpa persediaan makanan dan minuman, Tony Stark berusaha mengirim pesan untuk Pepper Potts dimana persediaan oksigen mulai menipis. Sementara itu para Avengers yang tersisa harus menemukan cara untuk mengembalikan 50% mahluk di seluruh dunia yang telah dilenyapkan oleh Thanos.</item>
		<item>Aladdin adalah penjahat jalanan baik hati. Ia akan bersaing dengan Jafar seorang penyihir jahat untuk memperebutkan lampu ajaib yang memiliki kekuatan membuat keinginan terdalam mereka menjadi kenyataan.</item>
		<item>Peter Parker dan teman-temannya melakukan perjalanan musim panas ke Eropa. Namun, mereka hampir tidak dapat beristirahat - Peter harus setuju untuk membantu Nick Fury mengungkap misteri makhluk yang menyebabkan bencana alam dan kehancuran di seluruh benua.</item>
		<item>Beberapa saat setelah peristiwa film pertama, pemilik Max dan Duke Katie menikah dan memiliki seorang anak yang bernama Liam. Pada awalnya, Max merasa tidak nyaman dengan kehadirannya tetapi akhirnya menumbuhkan kedekatan dengannya. Berpikir tentang betapa berbahayanya di luar ruangan bagi Liam, Max menjadi terlalu protektif dan mengembangkan rasa gatal dan harus memakai Kerah Elizabeth sebagai media perawatan. Keberuntungan Max berubah ketika Duke mengungkapkan bahwa keluarganya melakukan perjalanan ke luar kota.\n\nKetika Max dan keluarga Duke mencapai peternakan keluarga tersebut, Max merasa tidak terbiasa dengan cara-cara pertanian, termasuk ayam gembala peternakan itu. Setelah insiden dengan domba peternakan, Rooster membawa Max keluar untuk menemukan salah satu domba yang hilang yang melarikan diri. Pengajaran dan dorongan Rooster kepada Max tentang bertindak tanpa takut membuat Max berhasil menyelamatkan domba yang hilang. Rooster memungkinkan Max untuk tinggal bersamanya semalaman. Rooster juga memberikan Max salah satu selendangnya sebagai souvenir. Keesokan harinya keluarga tersebut pulang dari peternakan.</item>
		<item>Tim Goodman harus bekerja keras setelah ayahnya Harry Goodman hilang pasca mengalami sebuah kecelakaan mobil. Dalam penyelidikannya, Tim bertemu dengan Detective Pikachu. Keduanya bekerjasama mengungkap hilangnya Harry.</item>
		<item>Kisah ini mengikuti Carol Danvers saat ia menjadi salah satu pahlawan paling kuat di alam semesta ketika Bumi terperangkap di tengah perang galaksi antara dua ras alien. Bertempat di tahun 1990-an, Kapten Marvel adalah petualangan yang sepenuhnya baru dari periode yang sebelumnya tidak terlihat dalam sejarah Marvel Cinematic Universe.</item>
		<item>Ketika Alita terbangun tanpa ingatan tentang siapa dia di dunia masa depan yang tidak dia kenal, dia ditangkap oleh Ido, seorang dokter yang penuh kasih yang menyadari bahwa di suatu tempat dalam cangkang cyborg yang ditinggalkan ini adalah hati dan jiwa seorang wanita muda dengan luar biasa.</item>
		<item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless dari pasangan yang tak teruji dan sukar ditangkap membuat Night Fury menjauh. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</item>
		<item>Dalam serangkaian permasalahan yang terus terjadi, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang pria yang memiliki gangguan 24 kepribadian. Sementara itu, kehadiran Elia Price sebagai juru kunci yang menyimpan rahasia penting dari 2 orang tersebut.</item>
	</string-array>

	<array name="data_tv_poster">
		<item>@drawable/poster_adventure_time</item>
		<item>@drawable/poster_aot</item>
		<item>@drawable/poster_chernobyl</item>
		<item>@drawable/poster_death_note</item>
		<item>@drawable/poster_dragonball_super</item>
		<item>@drawable/poster_one_piece</item>
		<item>@drawable/poster_opm</item>
		<item>@drawable/poster_pandora</item>
		<item>@drawable/poster_supergirl</item>
		<item>@drawable/poster_tawog</item>
	</array>

	<string-array name="data_tv_title">
		<item>Adventure Time</item>
		<item>Attack on Titan</item>
		<item>Chernobyl</item>
		<item>Death Note</item>
		<item>Dragon Ball Super</item>
		<item>One Piece</item>
		<item>One-Punch Man</item>
		<item>Pandora</item>
		<item>Supergirl</item>
		<item>The Amazing World of Gumball</item>
	</string-array>

	<string-array name="data_tv_genres">
		<item>Fantasi, Animasi, Komedi</item>
		<item>Animasi, Cerita Fiksi &amp; Fantasi, Drama, Perang &amp; Politik, Misteri, Aksi &amp; Petualangan</item>
		<item>Drama</item>
		<item>Animasi, Misteri</item>
		<item>Animasi, Misteri, Aksi &amp; Petualangan, Komedi</item>
		<item>Aksi &amp; Petualangan, Komedi, Animasi</item>
		<item>Aksi &amp; Petualangan, Animasi, Komedi</item>
		<item>Aksi &amp; Petualangan, Cerita Fiksi &amp; Fantasi</item>
		<item>Aksi, Petualangan, Drama, Cerita Fiksi</item>
		<item>Keluarga, Cerita Fiksi &amp; Fantasi, Animasi, Komedi</item>
	</string-array>

	<string-array name="data_tv_rating">
		<item>TV-PG</item>
		<item>TV-MA</item>
		<item>TV-MA</item>
		<item>TV-14</item>
		<item>TV-14</item>
		<item>12</item>
		<item>MA15+</item>
		<item>14</item>
		<item>TV-PG</item>
		<item>-</item>
	</string-array>

	<string-array name="data_tv_runtime">
		<item>11m</item>
		<item>24m</item>
		<item>70m, 60m</item>
		<item>22m</item>
		<item>24m</item>
		<item>25m</item>
		<item>24m</item>
		<item>42m</item>
		<item>42m</item>
		<item>11m</item>
	</string-array>

	<string-array name="data_tv_overview">
		<item>Ikuti petualangan seru bersama Finn dan Jake di wilayah Ooo. Tapi ingat, petualangan tidaklah selalu mudah. Terkadang mereka harus melawan kurcaci api yang menyakiti perempuan tua, atau menyelematkan putri hot dog yang bau dari Raja Es, atau bekerja sama dengan sekelompok pengusaha yang beku.</item>
		<item>Di suatu zaman yang tidak diketahui, umat manusia hampir punah karena sebagian besar dari umat manusia dimangsa oleh sebuah makhluk raksasa yang bernama Titan. Umat manusia yang tersisa bertahan hidup di dalam sebuah daerah yang dikelilingi oleh tiga lapis tembok yang bernama (dimulai dari yang terluar) Tembok Maria, Tembok Rose, dan Tembok Sina, masing-masing tembok memiliki tinggi sekitar 50 meter. Pada tahun 845, terjadi suatu hal yang mengejutkan, tiba-tiba muncul seorang Titan setinggi 60m menghancurkan pintu yang berada pada Tembok Maria yang menyebabkan banyak Titan setinggi 8 hingga 15 meter bisa masuk ke dalam Tembok Maria dengan mudah. Seorang anak bernama Eren Jaeger yang melihat ibunya sendiri mati dimakan oleh seorang Titan dan bersumpah untuk menghabisi seluruh Titan yang ada di muka bumi dengan cara menjadi seorang prajurit dan masuk ke dalam Survey Corps.</item>
		<item>Chernobyl mendramatisasi "kisah nyata salah satu bencana buatan manusia terburuk sepanjang sejarah dan menceritakan perjuangan orang-orang yang mengorbankan diri demi menyelamatkan Eropa dari musibah yang tidak terbayangkan.</item>
		<item>Seorang siswa SMA terbaik se-Jepang bernama Light Yagami yang menemukan Death Note kepunyaan shinigami (dewa kematian) bernama Ryuk. Light merasa dunia sudah membusuk karena dipenuhi oleh manusia tidak berguna (penjahat), karena itu Light memutuskan untuk mengorbankan dirinya agar dunia menjadi lebih baik. Light membunuh para penjahat dengan julukan nama KIRA, sayangnya Light menjadi tidak terkendali dan membunuh semua orang yang menghalanginya. Tidak butuh waktu lama nama KIRA mendunia. KIRA dikenal sebagai penjahat/pahlawan yang membuat para penjahat mati karena serangan jantung (Jika Light hanya menuliskan nama tanpa menuliskan detailnya maka orang-orang itu mati karena serangan jantung).</item>
		<item>Setelah Majin Buu dikalahkan, bumi pun kembali damai dan Son Goku menjadi petani lobak dan keluarga dan teman-temannya hidup dengan bahagia. Akan tetapi, sebuah ancaman baru muncul yakni Beerus sang Dewa Penghancur.  Ia adalah makhluk yang paling mengerikan di seluruh alam semesta. Beerus ingin sekali bertarung dengan prajurit legendaris yang ia lihat di sebuah ramalan yang dikenal sebagai Super Saiya God.</item>
		<item>Gol D Roger dikenal sebagai Raja Bajak Laut, Orang terkuat dan paling terkenal yang pernah mengarungi Grand Line. Penangkapan dan Eksekusi Roger oleh Pemerintahan Dunia telah membawa perubahan di seluruh dunia. Kata kata terakhir sebelum kematiannya mengungkapkan lokasi dari harta karun terbesar di dunia, One Piece. Inilah awal dari era bajak laut, semua orang bermimpi menemukan One Piece (yang mana menjanjikan harta dan tahta yang tak terhingga jumlahnya), dan tentunya merebut gelar dari orang yang pertama menemukannya, gelar Raja Bajak Laut. Monkey D Luffy.</item>
		<item>Saitama kelihatannya biasa dan tidak mengesankan,tapi memiliki hobi yang unik yaitu: menjadi hero. Untuk mengejar mimpi saat masih kecil, dia berlatih tanpa henti selama tiga tahun — dan kehilangan seluruh rambutnya. Sekarang, Saitama sangat kuat, sehingga tidak ada musuh yang bisa mengalahkannya dalam pertempuran. Faktanya, semua yang diperlukan untuk mengalahkan penjahat hanya dengan satu pukulan dan hal ini menyebabkan masalah bagi Saitama — dia tidak lagi bisa menikmati keseruan dalam bertarung dan jadi sangat membosankan.\n\nIni semua berubah dengan kedatangan Genos, cyborg berusia 19 tahun, yang ingin menjadi murid Saitama setelah melihat apa yang mampu dilakukannya. Genos mengusulkan ke Saitama untuk bergabung dengan Asosiasi Pahlawan, agar menjadi pahlawan bersertifikat yang diakui oleh masyarakat, dan Saitama, terkejut bahwa tidak ada yang tahu siapa dia. Dan dengan demikian dimulailah kisah One Punch Man.</item>
		<item>Pada tahun 2199, seorang wanita muda yang telah kehilangan segalanya menemukan kehidupan baru di Akademi Pelatihan Luar Angkasa Bumi di mana ia belajar untuk mempertahankan galaksi dari ancaman intergalaksi.</item>
		<item>Kara Zor-El, wanita 24 tahun, yang diadopsi oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar menggunakan kekuatannya yang sebelumnya disembunyikan. Danvers mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus menggunakannya pada keadaan yang tidak terduga.</item>
		<item>Kehidupan Gumball Watterson, kucing berumur 12 tahun yang menghadiri sekolah menengah di Elmore. Ditemani oleh hewan peliharaannya, saudara angkatnya, dan sahabatnya yaitu Darwin Watterson. Ia sering terlibat dalam berbagai aksi buruk di sekitar kota, di mana ia berinteraksi dengan berbagai anggota keluarga: Anais, Richard, dan Nicole Watterson, dan berbagai warga lainnya.</item>
	</string-array>

	<string name="movie_poster">Poster Film</string>
	<string name="tv_show_poster">Poster Serial TV</string>
	<string name="change_language_setting">Ubah Pengaturan Bahasa</string>
</resources>